%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022-2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}

\usepackage[
  includehead,
  paperwidth={21cm},
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=8mm,
]{geometry}
\usepackage{2223-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[C]{\textsc{Automatismes --- Fonctions affines}}
\fancyhead[R]{\textbf{\Large \nouppercase{\rightmark}}}

\begin{document}

% Sujet A
\setcounter{exercice}{0}
\markright{Sujet A}

  \begin{exercice}
	  Dresser les tableaux de variations et de signes de la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par : $f:x\mapsto 4x-2$.

	  \vspace{\stretch{1}}
\end{exercice}
  \begin{exercice}
	  Dresser les tableaux de variations et de signes de la fonction $g$ définie sur $\mathbb{R}$ par : $g:x\mapsto 3-x$.

	  \vspace{\stretch{1}}
\end{exercice}
\pagebreak

% Sujet B
\setcounter{exercice}{0}
\markright{Sujet B}

  \begin{exercice}
	  Dresser les tableaux de variations et de signes de la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par : $f:x\mapsto 6x-3$.

	  \vspace{\stretch{1}}
\end{exercice}
  \begin{exercice}
	  Dresser les tableaux de variations et de signes de la fonction $g$ définie sur $\mathbb{R}$ par : $g:x\mapsto 4-x$.

	  \vspace{\stretch{1}}
\end{exercice}
\pagebreak

% Sujet C
\setcounter{exercice}{0}
\markright{Sujet C}

  \begin{exercice}
	  Dresser les tableaux de variations et de signes de la fonction $f$ définie sur $\mathbb{R}$ par : $f:x\mapsto 8x-4$.

	  \vspace{\stretch{1}}
\end{exercice}
  \begin{exercice}
	  Dresser les tableaux de variations et de signes de la fonction $g$ définie sur $\mathbb{R}$ par : $g:x\mapsto 5-x$.

	  \vspace{\stretch{1}}
\end{exercice}
\pagebreak

\end{document}
